工廈HKBN焗加價，強行100mm轉500mb

唔係想轉plan，Sales可以出返去。棟大廈得HKBN，所以冇得轉。

唔知有冇巴打試過呢個情況？
佢話成棟大廈轉咗做500mb，所以焗我加價，$188加到$318。我本身需求不大，100mb夠用，覺得$188已經好貴。
我話唔要500mb得唔得，佢話唔得。簽咗兩年約，有乜理由話加就加？
而家日日打過嚟叫我簽畀佢，有乜解救？

認真，cut

咁你咪唔好用囉

有部imac喺到，主要剪片，少量上網。用手機Wi-Fi會唔會好笨？

手機無限嘅，就用手機wifi
最撚憎局鳩人續約
早前又係有HKBN打嚟話要升級，原本$168/月 100mb，話要升500mb，要$200幾
我：咁到期我會cut約
即刻平多我幾十/月，最後我都係話會cut，然後收線